林鄭原來仲起瑞士。。。。。。。

佢仲起果邊上下交談節目，
唱衰示威者。
話唔存在警暴。

但肺炎都唔即刻翻香港揸旗。

She is playing a big game

怕到唔敢返黎啦

瑞士有山區肺

*重
*喺

呢個所謂特首係垃圾中的垃圾

可能林鄭係建築師，成個瑞士佢起晒

共狗快啲好似夾巨乳驊咁夾佢返黎啦

屌你香港出事都唔撚返嚟，係到搞唱衰
幾撚時死呀

冇喇唉而家呢個年代係興咁打，好難改

起你老母臭閪咩 鄉音重撚到咁

真係好癲....
就算歷史上任何一個昏君暴君庸才領導人 都你佢咁癲
我真係唔會話佢廢 係癲

夾佢返嚟做乜撚？緊係直送武漢啦！

想學大波驊避難 ?

哇，條八婆仲係潛伏期，會唔會…………
為瑞士祈禱

重有將個咪(陽去聲)字，例如咪就係，打做個味字

正想講係臭閪唔係同冇隔離嘅染病專家冇戴罩開會咩？同啲支那人一樣輸出病毒
Twitter應該唱佢潛伏期叫人小心

叫佢即刻仆街死啦屌佢老母

會唔會一陣又仆街唔返黎

梗係有咁遠走咁遠啦 條撚樣聽到sars2.0已經嚇到一褲都係了

滑雪整親隻腳要留醫！